知錯了！全球暧化是真的！！

😭

珍
E家我開暖氣
補償反以前我開甘多冷器

我不停開冷氣，吹咩，要死全世界一齊死，咁做咩唔嘆下先死

死得抵屌d

你地幫我開少d啦

五毛Azeotrope

熱能死禾